Instagram 分享唔到相到 facebook

我ig明明已經連結左facebook
但我係ig 放相，佢分享唔到去Facebook

ig佢話我找不到可管理的facebook頁面

我亦都睇唔到人地ig分享到Fb既野，ig睇到
但我哋大家都無block大家

有冇人知點解決
Thanks

係ig重新login 多次fb 都係咁?

Yes ，搞唔掂

有冇人知點解

推

死毒撚唔好用啦

傻閪